有冇和理非夠膽一齊整個自首運動?

買一把遮買一支觀星筆買一支電筒
齊齊走去警署自首
反正上到court又告唔入
前題係你要真係白紙冇野俾人告得入
同埋個膽真係要夠打
一人一個file都玩撚到佢暈
有冇巴打絲打想join

膽要夠大*

先搵醫生照照個腦，我驚你比人的去青山

落案控告你然後準你保釋
然後你一星期就有幾日要喺指定時間去警署報到
你工都返唔到

何式凝上連登？

On 9

自你老母

左膠死埋一二邊先啦屌你

損敵零，自損三千？

大打做打
你用咩輸入法

你不如買一箱寄去建制派再報警

咪撚on9啦

大傻鳩啊

索性講 你就係白衫人 有份係元朗打人
威力應該會高啲

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

人一多其實點都係搞鳩佢
佢一拉你 你就話驗傷 要佢車你去醫院
只要夠多人 佢地反而手忙腳亂

你想入狗屋俾狗咬你自便
我不了

G持樓主去先，咁on9嘅野做咗比大家娛樂下都好

洗撚咩 去買咪得囉
佢要拉咪嘈佢
自首係on撚9

樓上所有假膠扮哂踩佢又推佢文係咪全部都係鬼

佢咪落警署閘放蛋推防線 話你衝擊
告暴動
樓主唔好傻啦

測試新功能時候

你同何式凝條8婆一撚樣咁on9
你自己 on9就好，咁鐘意比狗拉自己跳入去咪撚獻世害人害物